[衣着新潮流!?]黑色淨色T恤

有圖案既T恤已經唔再係潮流？
純黑色T好多地方都有，例如U記
價廉物美，襟着又舒服
又唔易污糟又易襯衫
加埋條U記黑褲簡直perfect
今日喺街同人撞衫竟然反而有種安心既感覺
實在太神奇，建議大家買返件

今日問朋友先發現個個都有買，原來好正常

推

聽日去買埋俾老豆老母呀哥家姐先

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎參加升旗禮。

買埋比我